727 當日去元朗 驗收新樓 點算

推推

大家去元朗驗樓既記得帶喇

睇二手樓都可以帶去睇睇上手樓質素

帶詹sir 去 就夠